記得我嗎，比你地班連登仔屈係狗既手足

我唔係發晦氣鬧你地
而家返黎係想提大家
獨立思考係呢個時勢好重要，唔好咁易比人帶風向 連登可信性低左好多
光復香港 時代革命

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

改善空間［左膠道德撚 唔係和理非］政治唔係你做啱嘅野就會贏

推

陳彥霖案有新進展

樓主仲未解釋到當初扮識陳同學果個po，我仲等緊架